7.27 避免衝突流血嘅方法

何妖今日被X和拆墳一事，無疑令到7.27優勢喺我哋呢邊
對住只收錢做嘢嘅黑社會，星期六佢哋再吹大雞機會好低
須知道吹雞要錢，傷咗要湯藥費要錢，死咗拉咗安家費要好撚多錢
喺唔知星期六有幾多人會殺入元朗嘅情況底下佢哋冇可能知要吹幾多人先夠

與其硬碰硬，倒不如食住對家內鬨呢條水
圍堵南邊圍，迫佢哋交名單同供何妖出嚟，換返條村嘅和平

我唔係和理非，但始終7.27只係支線，減低受傷留力打主線先係上策